有隻支那雞想出名

如果喺美國，領導人一早落台啦

是撚但啦簡體字鬼識睇咩